[派仔是靚午]派克雞扒啊屌你老母

今日樓豬為左開呢個Post特登行左廿分鐘去買塊G排

個炸G排個台仔哥哥見到我，講左句”幹又是你”

今日冇乜人買，佢好好心機幫我炸

外皮酥脆，入面舊G好Juicy

但係食埋今次要減肥

想去

係台灣定香港呀

炸雞巴啊

睇到我都想食

where

兩樣都唔係

黎

咁撚痛

減肥啦肥仔

你估下

Swanston

叻

Melbourne

呢個都叻

歧視肥人？

邊度

追post啦頂你

冇歧視自己

Melbourne
好想食